Spotify 用家入一入嚟

有冇人知點解佢唔俾我升premium????? Code都用唔到

冇記錯要上網頁先可以，app唔得

搞掂咗啦師兄 用網頁都唔得啊 我要自己send email俾CS佢哋 唔該你